RIP

希望你下世有個美滿家庭

記住連登仲有人肯覆你

你再利用我就界手

樓主rip

咪能黑心

小朋友無辜㗎

係仆街gay落咗佢